想問下依家灣仔南營地有無開放？

俾唔俾人露營？

有冇營地開放緊

唔google都知無開啦，雖然你可以照入

邊度有得露營

大東山
行上去喺石屋格離起camp

西九龍文化區

灣仔都有得露營

你咪照入去露營囉

講緊西貢個灣仔呀

灣仔陳浩南呀

無 唔好去

漁護署網有曬資料
唔開

唔開 不過郊外露營既人仲多過旺角
香港人玩厭/爛左staycation 之後最新公廁活動就係露營

點會有呀

有開
利申：露緊